旺角小心

岩岩發夢坐車見到太子又有6架警車入緊旺角

手足們小心呀！

推

唔好比人圍死呀